美股跌500，夜期先跌100，點對得住熊軍

痴q線，熊軍想開心一陣姐

下星期一定跌 不過之後會升高過2萬5

當淡友係乞丐